[真毒] 自貼電腦mon時間點名區

有街出既偽毒無得扮野啦

2017年仲唔識cap圖